re.compile(pattern[, flags])

作用：把正则表达式语法编译成正则表达式实例,方便再次调用。


## flags定义包括：
re.I：忽略大小写

re.L：表示特殊字符集 \w, \W, \b, \B, \s, \S 依赖于当前环境

re.M：多行模式

re.S：’ . ’并且包括换行符在内的任意字符（注意：’ . ’不包括换行符）

re.U： 表示特殊字符集 \w, \W, \b, \B, \d, \D, \s, \S 依赖于 Unicode 字符属性数据库